沈門師兄弟吹水區暨拜師區（三十四）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

大師兄早晨

頭香 \|/

眾師兄弟早晨!

\|/

早晨

屌女霸

尋晚大師兄又出左幾多獲

原諒我不羈放縱愛自由！

週末都爆post
沈門興旺

尋晚唔記得
今朝就啱啱開始第三次

聽日

大師兄要買野補補啦

星期一QQ會唔會冧
US個邊科技股插哂水

師父出左神諭未?

師傅蒼老左咁多
我擔心未搵夠錢移民脫離中共，師傅就要退休

呢張就係師父船長造型，架船有支骷髏頭旗

唔係咁撚睇小我吓話.jpg

個頭好唏噓

check緊大師兄啲師父圖，呢張經典

放肆！

好彩我地做左連登仔

呢張圖2003年嘅，師父頭撚毛幾多呀

好似啲補習社名師
KKwong

睇反以家撚頭毛都白哂，不勝唏噓快啲跟師傅柯煙反次先
btw個款好似用撚左霸王咁動L

Titanic Shum

依張係2015年
師父26xxx開始大叫長線吸納嘅作品
但今年24000佢竟然轉老本

真係玩撚死咗

即係老本>>>>>倉>>>實戰>>3.9/五行？

星期日咁得閒

Shumtanic

師兄們可唔可以改做師父個船長做型
Deadmen tell no Tales
比人燈死晒就無得傳話了
琴日睇完

泰坦尼海盜

‘想入門跟師父揾食，但完全唔識玩股票，可以點做，有冇師兄可以教下小弟

cls已經第三間，12點鐘啲野食賣撚晒
屌你老x，仲等我山長水遠去搵食，坡仔食屎啦

新加坡係好on9嫁 有啲地點lunch要10點半開始排，11點九就賣完收鋪
你係邊頭啊？睇下我可唔可以提議你去邊到食

買幾本書睇下先 , 儲多 d 子彈再黎拜門吧

剛去完芳林同中峇魯混吉，依家去328加東叻沙，希望食到

剛玩股票真係唔好學玩工具，好多人都輸晒，玩下月供先，睇多啲新聞，之後先過嚟啦

你要諗清楚
沈門除非搵錢之外
無野可以教到你

熟左個flow 打好基本功，先再揀一房揀武跟師兄跟師父。

初玩就玩工具就會好似我舊年咁

加東叻沙一定食到，未見過佢賣得曬

想砌機，師父請送我一部

啱啱都開唔到部desktop
應該壞咗

吹大左，天天>>>>328加東

所以我話佢一定食到囉

btw,bugis 津津>>>>>>>天天

咁要去會一會佢

唔好去錯！係津津，唔係白沙浮津津

好的，收到

師父
我要學費 \|/

Econ版 Calvin Sun

屌
好撚多嘢要買
Switch 第二套joy con
Desktop

新手留名
窮學生就黎要交學費
大師幫幫手

仆街笑撚到

大膽!.jpg

做下part-time儲本金先啦，千祈唔好孖展

新手喺港股玩孖展幾乎係死硬

我壞MacBook pro

想結婚 師父比啲人情得唔得

美股年年升 港股...

大聲d!我聽唔到.jpg

歐美根本就無升過！係幻覺！

師父
我aapl amzn googl由賺變蝕
可唔可以睇淡呢兩隻

你好高買喎

點解我睇到三隻

你早日入？

佢地做我呀
食左津津同逸群，佢地啲海南雞唔俾皮我，咁仲食咩海南雞
啲肉都冇天天咁滑，啲飯又好似香好食啲

打錯字
我上兩三個禮拜買

芽籠點睇？點玩法？咩價錢？咩質素？

利申：未去過新加坡

又高位減磅

收到，師父

執左都仲係咁樣衰

大膽.jpg

沈振盈話，過去一周港股沒有太大的波動，指數升幅不大，藍籌股輪流托。外圍方面不明朗因素較多，恒指26,000點關口也有一定壓力。本周美國聯儲局議息，外圍市場仍會有頗大的波動。若根據術數去推敲，大市會在星期五轉弱勢，未來數天只宜趁高減磅，不宜再高追。

若以玄學的角度分析，現在已是「丙午」月，是全年「火」最猛的月份。股市在升浪之中開始醞釀大調整的風險。過了丙午月，火就退氣，到時市況就會更加波動，大家要懂得執生。

本周的每日走勢推測：
周一(庚午日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，對股市有利。
周二(辛未日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢反覆。
周三(壬申日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆向好。
周四(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆向好。
周五(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪，市況回落。

訊匯證券行政總裁 沈振盈
(作者為註冊持牌人士)

想睇番之前專欄，可click入以下條Link

#沈振盈 #天干地支 #港股 #藍籌股輪流托 #聯儲局議息 #外圍波動 #轉弱 #宜趁高減磅 #不宜高追 #丙午月 #醞釀大調整

─ ─ ─ ─ ─ ─

「東網Money18」全新功能「板塊追蹤」，助你分析抓緊投資先機

「致富智庫」領悟理財/職場智慧，一Click改變一世

安裝「東網Money 18」APP

安裝「東網」APP

頭4日都睇好

但星期一係幾準，其他先唔準

10天線273
20天線269

可以睇聽朝守唔守到廿天線嘅

而且有兩日拗腰 269同262都係支持位 應該可以頂下

都係既

朱巴好似買咗switch

如果掂20天線我會有d 危

係

原來係咁

贏得多就會買大咗

其實我輸番都ok 未洗捱麵包住

買左熊

聽日又有飯開

師父 徒兒向師父請安

星期六日都可以爆post

For Me族理財：全職女炒家 月均回報10%

哩度啲巴打每日睇三點九同實戰理論已經可以做到幾上效果啦

量子

今年1月玩即係撞正集體仆街之後個低位
隨時買邊隻都贏

2015年大時代，出現excel股神、少女股神。
而家

工都辭埋，我冇佢咁勁

我5月中都辭左職 而加日日4點無特別嘢都唔出街 收市先去physical
不過我人工出到8月 可以慢慢搵工

聯想帶動跌市 ok?

轉弱

師父pat陰唔同左方向既

屌 未走哂淫獸熊

會唔會有玄機呀？
例如向左就升？向右就跌？

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「另類指標」專欄表示，過去一周港股沒有太大的波動，指數升幅不大，藍籌股輪流托。外圍方面不明朗因素較多，恒指26,000點關口也有一定壓力。本周美國聯儲局議息，外圍市場仍會有頗大的波動。若根據術數去推敲，大市會在星期五轉弱勢，未來數天只宜趁高減磅，不宜再高追。

若以玄學的角度分析，現在已是「丙午」月，是全年「火」最猛的月份。股市在升浪之中開始醞釀大調整的風險。過了丙午月，火就退氣，到時市況就會更加波動，大家要懂得執生。本周的每日走勢推測：

周一(庚午日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，對股市有利。

周二(辛未日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢反覆。

周三(壬申日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆向好。

周四(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆向好。

周五(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪，市況回落。

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

係咪已經唔洗理師父既五行

好搞笑 講完長實升左上60.1

月中係咪多數準

走火入魔啦師兄

Angelababy被巨球重擊 為「跑男」搏命

大陸女星Angelababy產後復工，回歸大陸節目「跑男」，最近卻有工作人員爆料，說Baby在錄影中被巨型圓球道具砸傷，倒地影片更在網路流傳，只見她整個人被球撞到向後仰，事實上Angelababy為節目受傷，早就不是頭一遭。

《奔跑吧兄弟》最新拍攝花絮曝光，大球從山坡上滾下來，節目工作人員爆料，另一頭快步奔跑的人正是Angelababy，只是還來不及拔旗完成任務就被大球給壓倒了。

這顆球比人還大，Angelababy被球撞到後直接仰躺倒地，久久不能起身，而這段畫面也被節目剪掉了。

節目片段：「我覺得今天這個球跟我有仇。」

正式播出的畫面Angelababy賣命玩遊戲，結果當眾跌倒，讓粉絲相當心疼，事實上為節目受傷，早就不是頭一遭；不管是被流星錘打中臉，還是重摔跌倒，過去Angelababy就曾在出席活動被發現手臂上的傷，甚至連肩膀也被撞紅。

藝人Angelababy：「我覺得我還年輕，我還有拚搏的熱情，去參加這個節目，每次都是帶著去玩的心態去，每一次不管是有受到什麼傷或什麼碰撞，在自己的心裡面，其實都是覺得這次我戰鬥的勳章。」

Angelababy節目中大小傷不斷，也讓老公黃曉明很心疼，不只一次要她別做了，如今又曝光被巨球撞上的畫面，拚命的模樣，肯定會讓不少粉絲看了捨不得。

樣子兄，不要太傷心

Angelababy

我認得，係大師兄出元氣彈!!

真係陰九功
我努力搵錢!
唔洗佢再上D爛九節目

上香\|/

又咁講，星期一對股市有利即係點
有無師兄識解

第一次聽有人食海南雞飯會冇皮， 你應該當場問佢點解會冇皮

好緊張
我d qq 牛會跌幾多呢

QQ

各位師兄弟早晨 \|/

痴撚線
QQ有師父護體

-5.8

270 20ma

-6.4

恆熊

徒兒願受師傅一棍

應該要低開100點左右

低開玩撚完 走都走唔到

你買咗咩會走唔到

有冇咁近

271.2
仲有6格就會到270

成手long call 本來賺緊五千

追唔追牛好

師父又唔講

Qq快到270

前方有氣流 請扣緊安全帶

諗緊蝕走轉遠d 定死守同時加一注細既落隻遠d 既牛

睇270

跌多d

Dnlm買QQ隻正股無撚咗10蚊

我怕得多啲你唔敢入

稍後師父比番你

逸群

津津

天天

我屌佢地老味，得天天係滑雞

你踩住我地既屍骸上啦
春秋二祭燒番套明日花俾我就ok

朝早入 午間睇淡 補裂口 轉燈

26200

我驚佢淡底都話有技術性反彈咋

Set左24000開一張，22500再開多張，未驚過

撚開到咩

開波！
未驚過！

師兄有無打錯點數

5仔可唔可以跌下，之前走左想入返

【實戰理論】科技股危機四伏（沈振盈）（JUN 12）
2017-6-12 9:00:15

美股

過去一週市況，若以恆指的升跌幅計，上落不大。但市場卻覺得大市極強勁，因為指數不斷日日破頂，日日創今年新高。其實每次破新高，都只是數十點、百餘點，形態上只是「上升楔形」而已。再看上升的股份，其實並不全面，破頂的股份更寥寥可數。

外圍因素方面，上週的超級星期四暫且過關，但主菜乃本週的FOMC會議，特別是會後聲明。雖然不少人仍認為「加息」、「縮表」無需恐懼，筆者都覺得這只是一廂情願的樂觀睇法。實際上，玩「印銀紙」的遊戲已到了臨界點，資產泡沫亦已到了，隨時一戳就破的階段，現時只欠一個導火線去點燃藥引而已。

上週五晚美股早段做好，但中段形勢已有改變，最終三大指數只得道指能保持升勢，收21271點，上升89點。標指下跌2點，但納指卻大跌113點，跌幅1.8%。蘋果電腦股價下跌3.88%，Google跌3.41%，阿里巴巴跌2%。納指的跌勢並不尋常，科技股在沒有特別消息之下而急跌，小心已屆升浪逆轉之時。而在美國ADR，騰訊股價亦回跌逾5元，估計今日港股的科技板塊將會受壓。

至於港股方面，短線以25800作為好淡分界線，下破就出現較大幅度的回落，目標25200。若此情況出現的話，就開始要提高警覺。

all in

條友睇淡就唔洗驚

恆牛重傷

痾爛屎

量子巴

哈哈哈

今日會溝恒牛，再入d QQ牛

我得100000

200000先啱

61246, 輸緊6格

同你一樣 69 蚊走
想入返

量巴買左邊隻恆牛
細佬我買61172

啱啱加多咗200k股 0.034

我掛緊0.03

好彩有大師力挺，安心晒

你呢隻跌7 8 格
我個隻遠少少收回跌10格

升返

qq頂番上去

火中取栗qq牛 執8格

Lm

目標灰燈

股市有利

中壽熊微微發威了

要急call 軍醫，小弟做住跑腿抬走啲師兄弟

有好多師兄弟仲未知師父嘅排序
五行其實好低

入左近qq牛，day trade

師父知道好多徒弟有qq
就祝福

有正股
怕食兩棍
買咗恒牛

白花油呀 !!!!

你唔係同我講，跌個幾百，一千都冇會嚇到我唔入呀？
佢開到225直頭訓身買

如果師兄弟睇晒post
應該自己做晒嘢拎武器上

你都係day trade咋嘛

搵唔切QQ牛
淨係可以買返恒牛

汁左十格恆熊

小心

係，掛緊0.1，快d比我放

朱子兄同量子兄都出擊了

走左啦

0.091 @10萬股，又有朱巴又有偶像，真浪漫

量子幾時再加恒牛？
你啲騰牛走晒啦

已破

實戰

入左 qq 牛同各師兄殺返上去

因為師父又講科網股

搵唔切
下次真係搵定幾隻先

成功走哂

7.3K, 15格，近牛爽到仆街

QQ牛走左，恆牛坐緊

呂布要低調啲

我都坐緊
係朝早加返一倍落去

準備all in bear

師父

今日掛住買QQ牛, 溝唔切恆牛

QQ牛仲行得快過恒牛啦

放早左QQ牛，仲升緊

283gogogo

買左call輪

有賺仲想點

汁少2K，夠call g

賺埋賺埋都係去call g

係call g都洗唔晒

十萬qq牛

琴日師父好似確認左26000 有壓力 + 今日實戰睇淡 ？

恒指無力

因為QQ 磨緊

要上返280呀 蕉蕉聽話喇

落番270，再入貨

今朝好似有hi269

day low 269.4

鑽石能量底

反手買恆牛

等跌，拎住老鼠夾等師父講「正如筆者早前指出，經濟不景，黑天鵝若隱若現，跌浪已經形成.....」就入貨偷襲佢個春袋

明白既
沈門有愛，大家都唔想有人要做九叔呢個角色

我個黑仔FD今朝狂屌點解自己上星期五282平手放左隻QQ熊
成百幾格呀食少左

師父 確認跌勢未

帳面輸3000 啦師父

軍醫!

師父會俾返你 只要信！

怕斬倉

叫佢而家追熊，我出一手加手續費俾佢

根本要跌，等師父出嚟入熊確認跌浪先會得升得快，升得高

但大師睇淡科技股，應該未有咁快穿

搞咩會蝕錢

最好跌多5、6舊點數入好貨等師父確認跌浪

好似係買期
但係買邊一邊？

高位long啊 一低開

「今日冇買既意慾」

同佢講QQ 今日應該會再跌多浸，唔買就笨

屌玩撚完
「1658穿 4.5會考慮入返5000股擺下」
我4.7有貨呀

最好一日急跌成千點，佢先快手出確認，慢慢咁磨唔知磨到幾時先確認

同你一樣,禮拜五好倉帶過黎,諗緊止蝕先算

好

止左先 等低d再溝 上262都賺多d

好在今朝無止蝕同有撈一撈貨，都未輸番今個月賺既錢

搞乜259都無埋

止左了,好似又會再跌多浸咁,師父正仆街,屌你沈卓盈!

睇師父

現在全玩完了

屌錯人？

我都想睇沈卓盈

賺錢蝕錢都要屌沈卓盈!

沈卓盈好撚正

老女人，不了

跌緊，準備溝牛了

我屌呀

入左熊 火中取栗

跌啦跌啦

又跌返落去
蝕咗朝早

蝕咗買QQ牛嘅機會

屌你師傅

好多年前著住闊身衫烏低身玩遊戲果張相真係世界級,都唔知J左幾多次,
而家就梗係唔掂啦,呢個年紀我J唐寧唔好

旺師兄叫你個friend 入熊la 喂

要捱到午間教路: 跌浪已形成

等位入QQ年

個波幾大

好在走得快

ME2,呢一棍都幾堅

仆街
去轉廁所
連今朝嘅牛都蝕緊

恒生：買入50萬股 60321，成交價 HKD0.067，共買入 50萬股，未買入 0股。

插左一百點啦 大師鞏以確認跌認未

再插唔該

諗起2R出浴照

嘩咩事

呢棍傷左唔少巴打

睇圖
好似未跌完

軍醫呀 !!!! 白花油呢 !!!

死守中
如果我呢個星期有邊個t day 無上黎，大家可以去ifc 搵我飲咖啡

師父又有得得戚了

低價成功入到恒牛

沈門軍醫係邊

沈門呂布

Help

如果真係股災呢次都幾明顯

大家頂住先

師父幫拖啊

軍醫！

五行

溝咗十萬牛 共二十萬牛 267殺 好驚

跌浪已成！

差一百點喎 走啦

岩岩溝左20k 267牛

震一震士氣先！

我估qq守到270掛

257打錯

唔知師父會唔會話股災呢？

我哋連埋上星期五嗰啲

二十萬牛幾多錢左右?多的話真係走左先算,差4蚊雞,要跌可以好快跌到

市況向好

272磨緊。。。。

天文台下午考慮掛8號

只要師傅一句 就只係一句

真唔真呀？又收工先掛？

緊記

誠哥見到1038走勢唔係咁好
決定打風算數

係香港 有李氏力場

唔好同船 好撚緊要

師父 \|/ 要生性 著燈呀

但而家真係好吸引

好想沽

call左1038呀

所以買咗qq近牛 好撚驚

有無師兄弟揸淫獸熊過夜
Fatfat

又嚟五點鐘先掛
真係多撚謝！

諗清楚好啵 我之前put咗 坐到而家

坐左幾日終於修成正果, 高位已走

又多一棍

揸恆熊過夜 食左浸諗住反手買牛
見唔對路再反手買熊

好大棍，低位入都坐一格

班仆街唔係想穿257 呀嘛

師父希望既野終於都成功左,屌

大師兄請救救沈門

點止一格
仲有星期五呀

我256 257牛各 20K

應該想 順勢殺殺牛氣

Call少兩次俄妹囉

五行中撚哂

師父快打救蒼生

今朝彈上個下，我走左，輸左1.5K岩岩低入番，輸少成150點

敵軍有備而來
我地暫時堅住先！

無郁過

師傅救我呀

點好

咁你一定坐左好多格

聖物圖

五行睇有利，咁師父仲會唔會得戚，佢唔得戚就升唔返

跌勢已成
減磅
沽

跌到星期三恆指調整完就單日直上262

仲跌緊 一直daylow點long呀

我反而覺得依家應該要加注

火中取栗緊

差唔多收成，師兄

又新低

qq又去番270

又一棍

0.067入 0.093

師父祝福淫獸又中

國指基本冇升過就玩完

257

今日應該大陰收尾的了,唔好望會有反彈,呢幾棍咁恐怖

又守到

師父午間教路靠你了

好在走得快 輸少好多

靠咗一點

佢可能頂唔順
但如果加不妨再等跌多d先

穿左25700了 停啦好嗎

串左

反彈

257牛止蝕

今朝賺個7K QQ, 嘔番4K出來

殺重牛

食飯前上唔返就轉牛

好撚恐慌..........

佢隻牛放咗未

跌穿257，有機會8號

all in 完 一格1000食左廿格

fat fat

五行好中

放哂？

0.029

咁大注
我一格500

今日應該上唔番10天線希望收市企到258

好彩今日只持有700正股

話明屙煙 係正800屙

排緊269.8等入

淫獸熊早走左, 執少成半

黐線架
好準

我信心唔夠

992跌唔穿十天線 諗緊走唔走熊

QQ牛執十幾格既時候無走，而家坐十幾格

失左師父寵啦聯想

聖物圖 262 個市一定會上番去

我怕qq變262多啲

今日汁左27格

前幾日高盛走左佬 而家即跌

大肉腸隊長

yes

每個月20號之前一定要信師父

300點嚇得下人

我個隻仲要近牛黎 諗住玩轉身點知貪鳩心搏佢繼續上

好down

坐緊 qq 牛十二格

恒牛11格

今鋪蠢左唔記得恆指比例調整單野

等師傅午間打救

各位有排坐 qq會殺埋下隻街貨100%既牛

有冇人知大師隻牛幾多點打?

25000...

25000佢星期五應該走左啦

邊隻

輸咗7k

唔升返就

我又溝牛

我睇午間教路先再買

師父快撚d 出聖喻！

佢個節目好似話繼續揸 無聽錯嘅話

25098

d 師兄弟話佢隻牛無料到，佢就出招啦。

有冇午間教路link

師父依招好撚高
佢見日日唱淡都唔跌
唯有買買牛幫下自己

佢好似話買樓

飯都唔想食

沈門之聲.jpg

+1

玉石俱焚！

大師兄

各師兄都心慌慌 , 大師兄要出聖物比大家壓壓驚先得

好驚

Long返張先

之前都係咁撚樣呃貨

有師父驚乜春姐 低位咪溝貨 all in 左咪坐下 師父反手我地咪又反手 最緊要唔係同船就無有怕啦

要加多兩張！

仆街隻388 走唔走call好

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市周一顯著回落是因為早前已經累積了一定升幅，而上周科技股已經有燶味，今日回調不應買貨，特別是科技股，不要瞓身買貨，現時燶味很重。

又想考驗師兄弟們

睇到呢段即刻大手入qq牛

繼續靠邊站 企到27000都唔買 師父食咩呀咁

掂呀 師父牙擦喇

今次真係要買QQ牛

睇午間教路

RSI咁樣跌一跌又要正常返

屌那星 all in喇今次 我去當埋啲腎呀 肝呀 個啲先 等我

午間教路嚟呀大師兄

宣佈左開始跌浪未

未 不過睇淡科技股

回錯左

師傅幾時確認跌浪，好想借10個月糧all in

依個先係

多謝

40K 256牛 QQ排緊

屌你個沈卓盈午間教路樣一路講一路笑咁牙擦真係想獎佢個咀

我都排緊qq

救命呀
師父救我!

仲有一百點，可以轉馬

一定會破26200

師兄好似講緊佢啲256牛

等三點九

陣啦彈啦溝左牛升緊3格

要做狙擊手追返啲等自己定啲先

咁近唔轉一轉 ?

我每次買牛熊唔會all in, 因為要留舊錢，有咩事溝貨

大家唔好自亂陣腳！
沈家軍要將26200獻比師父作生日禮物！

大師兄我中咗幾箭啦

大師兄再咁落去我驚你地幫師傅做壽果日要幫我做埋忌

師父俾我哋嘅考驗

膝蓋中了一箭

4K 好撚痛呀

熄不過千，著無限

Qq 牛上返 7 格 , 仲豬緊幾格 , 心都定返 d

已變正數

上呀上呀

好彩IV 升

要對師父有信心，仲係牛市，今日小回調 262殺硬

咩apps

黎啦黎啦

講真以往QQ最多跌到20天線就拗腰爆上，師兄弟們入貨快手

所以都係轉咗遠牛
仲有幾注跟師父睇淡QQ

排唔到QQ, 想270入

期貨應該已經計埋恆指調整既影響 即係今日已經掂緊20天線

師父隻牛幾時放

正股要入啦講真

期入唔入好 避過180點但都重傷啦

成交唔算差

學哂師傅啲野
師傅：指數無乜問題

返黎啦 萬賢

你鬧師父隻牛無料到

結果我兩邊輸

師兄弟食哂人壽熊未

量神有冇入返

Qq定恆牛好？
師父開邊瓣？

冇，依家全部近恆牛

輸粒糖贏間貝沙灣

256恆指牛？唔怕？

全部256，睇埋今日收幾多。再決定要唔要換254

同你同陣線 256期一張 諗緊幾時加注

似乎守得雲開

師傅顯靈爆上258收

沈門信心堅定

走完國壽熊小注入返QQ牛

到底3點會係崩盤定翻盤呢

師傅睇淡唔洗講啦

700咁多買盤都上唔返應該都凶多吉少

今次真太輕視師父隻2千5蚊牛

仲唔彈

大師發功～～～～

等3.9

又有位入qq牛

睇黎U 唔番上去

偷大師兄圖

我幫大家發洩一下！
屌你老味呀！沈振盈！

入左5000恆牛同師兄一齊打鳩沈xx

個勢真係似扯唔起,屌佢

沈門個個都

跌一兩日都係常事啦 唔洗咁心急 最緊要師父係淡底

61692@0.091 ，好驚呀

我有40 萬股

換啲25x嘅啦

20萬

彈？

師父睇淡，聽朝先走 橫掂細注

我揸 260 qq 牛坐緊都驚驚地

一樣

260都應該有時間走嘅 唔洗驚

我揸少少姐
但call輪揸好多

師父唱淡走咩呀走

就快3.9

今日唔會升返 想整支陰燭落二十天嚇人

其實大家記唔記得上星期五師父話過今個星期大市會造好

補返

其實最撚大鑊係NASDAQ今晚仲會唔會跌

為咗兄弟.........
就由我承擔所有嘅罪孽

唔可以你一個食哂！有福同享 有禍同當

仆街高盛
混水 葛咸城快啲出沽空報告 沽高盛

識不過千，著無限

師父快d 沽啦

過夜 師父睇淡，信師父

過夜共存亡

出咗3.9
掃貨

正股表示驚惶失措

安心晒

師父話會落到252, 大家上啊

邊度聽?

求link

其實都唔洗掃貨
因為1點買咗
無撚郁過咁濟

機會嚟喇飛雲

即係會上去262

3點9師父話騰訊高位有壓力, 仲有講左2次科技股絕對唔好掂

大家識做啦

【三點九沈大師】大師：呢吓落去25200

背水一戰

收到！入qq熊

沈門軍

好！一日同門 一世同門 有今生無來世

又落番270邊

聽朝見

掃貨！all in!!!!蕉蕉熊

我驚收市勁假果下多D

61692 號船船員
1. 朱
2. 猩猩
3. 河馬

仲有無？

我都驚

呢吓硬食先慘

量子呢？

應該去咗數錢

同船

沈判時間

嚟啦
師父
聽日就係大升之日

已經撞左一下落

屌，qq動物先峰小隊 又豬又河馬猩猩

仲有聽朝勁假

仲有狗狗

大家ready好未

屌你

只要船長唔係師父就ok

大師兄同量子呢

5點半掛八號
真係多撚謝哂呀！

270.6，聽朝有機會一野打靶

幅圖笑左

股災咩

好似今朝咁勁假插3蚊就898

要對師父有信心, 捱過左勁假時段, 我見到曙光!!!

狗師兄都係61692 船員？

諾亞

挑！最撚多咪25098！

61692新人報到

落到25098 我驚呢個post 一半既兄弟都死哂

唔撚係呀？
咁我收番

沈門集氣 聽日殺番上去

可能七成

請大師兄準備大量白花油

船員

8號波夜期好似休息?

勿沾近牛熊.jpeg

2千5蚊啫

大家視門規如冇物

入既時候好遠ga
係上星期五勁假班仆街推到咁近咋

61692既船員，聽日唔打靶殺返上去我地就出生入死過既好兄弟 動物先峰隊

我都有qq牛 不過第二隻遠d嘅

係, 不過好細注only

提左你地幾多次恆指改比重，指數基金會換貨

40K 256牛，聽日唔係你死就我亡

我都半倉恒牛QQ牛

納指期貨跌緊1%
QQ慘啦

仆佢過街 死就死啦....

啲美國佬都未瞓醒
定啲嚟啦

召喚阻力圖

成堆動物屍體跌落泳池

可能聽朝升仙呢

空倉等聽日開市算,撞正今日跌咁多,今晚又冇夜市,好似好橋咁,道期又插緊

咁即係代表咩？

個勢窄窄地

要下補裂咩25491

師父\|/

師傅話會落我就安心哂

上返啲大野 師父生性

【三點九沈大師】大師：呢吓落去25200

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣

揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
快D下載《港股策略王》手機App
iOS ：
Android：
有好嘢當然要Like & Share LOL

252

信師父

聽日
就係沈門師兄弟嘅決戰之日

聽日我地要班柒頭皮
血債血償！

聽日一定推爆post
一係就鳩叫
一係就哭喪

即係可能聽日都係玩完

師父咁講
反而可能落唔喎

唉 聽日又要捱多野 仲有一最後一注係手

走左一半 qq 牛 , 剩返一半希望聽日爆返上去

留得青山在

其實大家而加現時點分配股/債/期貨衍生/現金
我62%/0%/8%/30%

80% cash + 20% 衍生工具

歡迎大家乘塔鐵達沈

75/10/9.5/5.5

76/0/23/1

買熊？

空倉睇下聽日咩料

各位師兄弟

好彩星期五揸左熊過夜
放完反手再反手

師父要生性 聽日爆上

我發現你好似唔多跟師父

唔係既

嘔突上月收益...

靠邊站

師父出黎認屎認屁未

唔洗講野
依期d白油花數
你幫阿公啃住先

收到

今晚一定過得好漫長
聽日一開市
打到淡友老母反艇
師父幾耐無咁樣講點數
咁都留手就唔係人

次次見到都笑到仆街

25708 - 25200 + 25708
= 26216

沈門波浪理論

夜期有開

同一個PO只要受師父祝福三次
此人就會永不超生
今個PO條撚屌已食咗兩件
佢再唔檢點D
唔好怪我再整多件！

大師兄同佢咁客氣做乜
條撚屌成日入嚟唱反調
留手恐有辱師門

你太衝動
你棧益撚佢
佢d牙咁撚九肉酸
佢咪可以乘機成棚換晒囉

咁我用燒紅嘅鐵 掌佢就算

所有野都係師傅掌握之中，唔好咁衝動，佢地要還

去吧！

新手無貨應該點部署好

參考你個名不會窮

三傻跌好少姐...
係港女咁敏感..

忙左成日無睇。
由Page5追到page32，
嘩屌，咁多師兄弟重傷，各位軍中兄弟小心

師父 生性啊 61232

火箭兵團又出現

無論有冇貨，請謹記「熄不過千，著則無限」

我覺得均輸同我地 就好似阿寶同馬沙嘅存在

叫佢阿寶係抬高咗佢
佢只一個無名小卒、一個茄喱啡

瑞信開市錦囊 20170612

日期：2017 年 06 月 12 日（星期一）
主持：何啟聰 (Ivan), 沈振盈 (沈大師)

第一節：大師：納指受壓，騰訊難擺脫上落市格局／騰訊或受外圍科網股調整拖累，先留意20天線支持（騰訊貼價購16094/沽15743）

00:00PlayStopNext»«PrevHIDE PLAYLIST
Log in to download

第一節：大師：納指受壓，騰訊難擺脫上落市格局／騰訊或受外圍科網股調整拖累，先留意20天線支持（騰訊貼價購16094/沽15743）

第二節：大師：本週議息，恒指波幅將收窄，25800-26100／恆指未破26100膠著區間上落，日落低買高沽部署（恆指牛61682/熊69955）

第三節：大師：國壽勢仍强，部署低吸／內險受惠A股納摩憧憬，中壽走勢較落後（中壽購27782）

大師原來在Ragafinance 一日比三次神諭
竟然無探子留意到。大意。

//本週議息，恒指波幅將收窄，25800-26100／恆指未破26100膠著區間上落，日落低買高沽部署//
日落低買高沽部署？？？？？
樣子大師兄，求解簽

茄哩啡，駕駛渣古，在旁邊爆炸，化作一團粉紅色嘅宇宙塵
死左，連名都無

佢其實係一隻扮馬沙既狗！底已起！

嘩！唔怪之穿258啦
不過唔怕！
佢3.9轉左淡話會見252
即252之前會有支持！（唔再轉的話）

唉.........狗係人類最好嘅朋友
你唔好侮辱佢哋啦

raga唔準 raga料佢有錢贏

呢位一定新入門，冇聽過師父嘅「無限區間上移/下移大法」

Apple真係食咗屎咁

今晚p得k
牛牛過夜 898

納指跳哂樓

納指

MY QQ CALL AND COW AR.......

唔會再買佢股票
屌佢老味學足港股衰嘢
升就唔跟升
跌就跌突

52週升左5-6成，回一回都正常既

跌到好唔正常

又係納指搞事

屌佢老味科技股股災但992唔跌....

玩撚猿了

今日冇掂衍生工具 一樣大出血

61692 qq動物先峰隊 應該聽日一開就冚家剷

師兄弟準備將利潤送返曬比大師未

冚球剷了

巴打報個價位黎聽下先啦

牛家軍

又跌，咩事

QQ ADR跌$6.99
科技股做乜鳩

Mon Jun 12 2017 22:22:8 即市恆指成份股ADR @

名稱 現價(USD) 升跌 升跌率(%) 相對股價(HKD) 比香港變動 比香港變動率(%) 香港收市價 影響恆指點數 每天比重(%)
建行 16.3 -0.21 -1.27% 6.356 -0.014 -0.22% 6.37 -4.77 8.43
工行 13.16 -0.162 -1.22% 5.132 -0.038 -0.74% 5.17 -8.81 4.66
AIA 28.57 -0.43 -1.48% 55.704 0.104 0.19% 55.6 3.94 8.2
騰訊 33.98 -0.92 -2.64% 265.01 -5.59 -2.07% 270.6 -53.11 10
和黃 32.3 0 0.0% 125.203 0 0.0% 115 0 2.58
長江 12.77 0 0.0% 99.593 -0.157 -0.16% 99.75 -1.33 3.29
港交所 25.64 -0.72 -2.73% 199.966 0.266 0.13% 199.7 0.97 2.84
中國平安 13.24 -0.184 -1.37% 51.629 0.129 0.25% 51.5 2.11 3.28
中電 10.77 -0.1 -0.92% 83.995 0.745 0.9% 83.25 4.44 1.93
煤氣 1.882 -0.048 -2.49% 14.678 -0.042 -0.29% 14.72 -1.11 1.51
電能 8.97 0 0.0% 69.939 0 0.0% 69.8 0 1.18
中銀香港 89.37 -1.037 -1.15% 34.85 0 0.0% 34.85 0 1.58
利豐 0.7675 0 0.0% 2.992 0 0.0% 2.96 0 0.27
恆隆 13.63 0 0.0% 21.255 0 0.0% 20.8 0 0.51

玩撚完

大師兄，唔好留手啦祝福多次條蛋散啦，要佢墊我動物先峰隊屍底

動物小隊定d 黎，美女岩岩開市無耐姐

早知$280沽咗qq正股先

睇嚟要捱埋呢個禮拜先得

已有最壞打算，呢鑊我地打頭陣，有命返黎就燒黃紙斬雞

先前賺咁多 師父隻牛死左就無事架啦

可能一個deep v呢

apple未搞掂就開發布會打j
出曬事

沈門一眾師兄唔會比你有事

其實自己衰貪心，低位入牛玩即日轉身，點知貪心無止賺，而家等打靶

春秋二祭燒明日花俾我

朱巴幾多本？

好似反彈緊

hsi會唔會殺落252啊 重本

觀自在菩薩，行深般野波羅密多時，照見五薀皆空，度一切苦難

手頭重有好多cash
都唔知想佢跌落去好定唔跌好

唔好問

打左？

般若波羅密

而家未打，但聽朝唔知打唔打

聽日要受一棍

Ig綠色 希望無事啦

啲科網爬緊上嚟

狗狗係咪同船？

今次個8號波gum弱，師父唔好借d意扮停電熄燈啊

師父話qq有壓力！般！若！波！羅！蜜！

先鋒隊報到

好大注？

61692 0.081 300k

唔好諗咁多
爬緊上去
聽朝起身就無事

聽日穿唔穿252

252邊有咁快丫 大把位你走

大家記住謹記袓訓

承你貴言

要對師傅夠信念先得 , 衝返上去呀 !!

你地係邊到睇美股？

師傅 今次真係靠哂你

NASDAQ爬返上5700
轟屍paper trade沽期指要沽多20張

感謝師兄

Apple個stock apps

Yahoo財經睇指數，hkadr睇adr

呢個有得睇埋期貨

今次執返啲錢拎去買嘢開心返先得

呢個有啲垃圾
好慢

入市未？再唔入我驚你俾人打

起碼有埋期指睇，日線睇到去03都得

呢個係
我都有down

試下先 感謝

不過睇adr都多鳩餘，等第朝算啦，你買牛熊嘅話升/跌你都放唔到，期指咪有機平倉

俾自己有個心理準備

所以不嬲叫人用期指，夜期收市追道期都得，牛熊呢d高風險野狗也不屌

268

美股科網得Apple跌得多
其他已經

沈門有無好人幫轟屍去落鳳坡執返啲骨？

電腦嘅話我上

基本上要睇嘅都有齊 更新得快

大家唔好咁
要記住我地係沈家軍唔係牛軍
他日師傅反手既時候軍師會係我地既先鋒黎

同埋動物小隊過左聽朝先啦

佢根本就係同師父作對
今晚唔爆大嘢聽朝無事啦

只要師父隻牛一走，我地就會戰勝歸來！

轟屍入過黎假拜師... 此仇不報。雖然佢已經比師父拉開左幾千點

如果勁假去到隻牛收回價 係咪照殺？

Yes

所以危機未解除

多數跟美股走？

沈家軍嘅百獸戰隊，明天

咁快念經超渡

南無阿彌陀佛

般若波羅蜜

沈門動物軍

唔知我個40K 256牛走唔走到

set競價個陣 輸少少走？

競價開動物架咩

唔開吧？

打八號但之後開返會唔會冇左競價

mola 聽朝如常開市
屠房開始

動物先峰隊準備好打頭陣未

好似又冇想像中咁差

Adr269，268係重貨，好大機會掂一掂再回，香港股市就係咁

掂268 我地隻牛都唔慌長命

連競價都要mon市

跌咁少
可能平開啦

高開得唔得？

都得

尋日穿咗啦

師兄要保佑咁多位徒兒
尋日好多人睇完3.9就上陣了

琴日穿左動物小隊就哭喪啦

咩技術指標20天線都唔及師父一句淡

我地高開！
要尋日班柒頭皮食幾多嘔幾多！！！

X哥真好野。每次打風都係收市後先八號，開市前三號

師父，你要保佑百獸戰隊今日逢凶化吉

動物先峰隊先行開路！上馬

周一(庚午日)：天干屬金地支屬火，火剋金之局，對股市有利。 （對股市不利） 中

周二(辛未日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，走勢反覆。（走勢持平）

周三(壬申日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆向好。（走勢向下）

周四(癸酉日)：天干屬水地支屬金，金生水之局，反覆向好。（走勢向下）

周五(甲戌日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，出現震盪，市況回落。（市況回上）

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為註冊持牌人士)

師父著番

大師兄，可以勞煩你煮杯酒俾將要領死既弟兄嘛？

我地要對師傅保持信念
Qq 牛軍出動

杯酒我留返打勝仗先飲，先峰隊失守就奠俾我得啦

猩猩，唔死既我地要燒黃紙

好！煮熱等你凱旋歸來！

其實尋日一跌
我只係想引出均輸條撚屌嘅倉位所在
跌三舊佢話執三皮野
咁即係一點當一百蚊
大家有目標喇！

黃紙已準備 動物小隊上馬出發

猩猩

嗰下綠燈原來fake ge

頂住唔好掂到268就得

勁價黎姐 , 最緊要定

勁價hit 中都即死呀

好撚刺激呀屌

頂撚住 師父\|/

271 喇

師傅

師傅好波

Keep 住上

競價時段好鬼馬

好鬼就有

大師兄召喚，麻煩開定新post迎接先峰隊

273 , qq 牛軍會戰勝歸來

明明綠燈轉眼變為紅燈

守住呀動物

275

保持信念

275 捱埋佢

280

邊條仆街玩QQ燈制
嚇死寶寶

升 9 蚊

我feel 到腎上腺素飃升

QQ想點

280係咩玩法

275.8

咁嘅價開
我食2/3 QQ牛先啦

屌 , 280 蚊有冇成交嫁

有上到280咩？

勁假急升

274.4

sor其實係我玩野大家20分鐘之後再係到集合啦

第一次個人咁快完全醒哂

唔理佢勁假都乜 , qq 牛軍繼續上

秒速落返272

大師兄麻煩開post

都叫hold 左陣既

保持開市升應該冇問題

272 都正常價

我只想先峰隊可以全身而退，一個巴打都不能小

想期貨快啲開姐

呢到幾多人去玩，就要有幾多人走

彈返幾蚊嚟睇吓先啦

期指

2.4

頂多五分鐘就得啦

轟屍沽咗幾萬張大期點算

我尋日都話捱得過有曙光，沈門師兄弟們進攻

信師父就有

動物軍團加油！

61692 @ 0.85 600K

應該無事

殺上去！